## 1.竞猜规则
#### 1.1 参与时间：
每次竞猜都有开始时间和停止参与时间，请在规则时间内参与
#### 1.2 竞猜奖励：
参与积分 代码bos  发行方GB4VM5U6OQQNVW3EFEHIRW7CDZ4FJLU3XKMP357RJ4Z74DFTE76TMJQE
a.竞猜奖励：均分奖池（指所有参与竞猜的积分平均分配给竞猜正确的参与者）
例：比赛参与双方为 小熊队与企鹅队，投注给小熊队的为800积分，投注给企鹅队的为1300积分
如果最终企鹅队获胜，竞猜正确方每注可得奖励 （800+1300）/1300≈1.6 （一般只精确到0.1）
#### 1.3 兑换奖励：
兑换奖励时间一般为竞猜结果出现后的48小时内如兑换奖励时间段内没有兑换将无法获得奖励
## 2.参与方法
#### 以小熊队与企鹅队比赛为例
比赛在周六的10:00进行，比赛时长大约为2小时
竞猜奖励：胜者均分奖池（精确到0.1） 
兑换奖励时间：周六 13:00 --- 周一20:00
参与时间：  周四10:00 --- 周六 9:50
小熊队 代码xiaoxiong 发行方:GB4VM5U6OQQNVW3EFEHIRW7CDZ4FJLU3XKMP357RJ4Z74DFTE76TMJQE
企鹅队 代码qie 发行方:GB4VM5U6OQQNVW3EFEHIRW7CDZ4FJLU3XKMP357RJ4Z74DFTE76TMJQE

参与过程有点像买彩票
小明认为企鹅队可以获胜，先在应用内添加资产qie，然后用10bos兑换10qie进行投注
最终比赛结果为企鹅队获胜
小明用10qie兑换16积分 
这里说明一下，竞猜失败的参与者需要将积分发送给发行方账号后（资产数量为0时）才能删除资产，解冻xlm

####
####
